嘉頓中心重建

嘉頓中心將會改建為「商店及服務行業、食肆、辦公室及學校」
的25層大樓，大家有咩睇法 ?

新概念圖係咁:

原先:

原本好睇啲
改成咁格格不入